估歌名 點解安仔要偷食

因為老鼠愛大米